3759 康龍化成苦主區

一手中籤率100%

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

超額咁多都100%

如果純睇預測市盈率好似比藥明仲要高，for長揸可能仲未係抵

中伏味濃, 我抽10手中咗4手

me too